【留力對武磊】美斯退訓 恐無緣週末友賽

在世界盃結束之後，美斯首次重回阿根廷隊的大名單，他也隨球隊在馬德里進行了訓練。不過據基比電台的最新消息稱，美斯腹股溝感覺不適，很有可能不會出戰週末同委內瑞拉的比賽。

基比電台表示：「從今年1月以來，美斯的腹股溝就感到不適，而且一直處於超負荷的狀態，不過這並不妨礙美斯出場比賽，但卻會讓美斯在某些時候不得不停下腳步，昨天美斯就沒有完成訓練。」

美斯昨天沒有完成訓練

對於自己腹股溝的不適，美斯也感到很無奈。不過，現在並不能斷定美斯是否會出戰週末同委內瑞拉的比賽，他很有可能會在比賽中踢上一段時間，但踢滿全場的可能性不大。

而據《馬卡報》透露，這個國家隊比賽日，美斯只會踢對陣委內瑞拉的這一場比賽，第2場和摩洛哥的比賽，美斯並不準備出戰。

阿根廷足總:落場散步咪得囉屌

渣ga